想搵返隻舊game(ps1/ps2)

第一隻應該日本game 黎
成隻game 好多小遊戲，多數都係用槍射啲目標
但隻game係偏搞笑但hard core
例如有一關你得一粒子彈 要射架UFO落黎
但UFO 係移動得勁快/極難捉到路
重要限時10秒之類
其他小遊戲都係射啲唔同顏色既靶
我記得係有得雙打，同埋主角個造型都係少少搞笑
深夜醒起佢有個故事模式 但日文唔知up乜
依家想睇返

第二隻應該易搵好多 炸彈人白寶
以前炸彈人係有出過賽車/小遊戲既光碟game
打機嗰時就係用白寶起城鎮周圍同唔同npc 講野玩小遊戲
我想搵返有小遊戲合集既白寶
劇情係一開始起碼頭落船，靠玩小遊戲收集貼紙，就可以開閘去新地區
又係全部日文當年睇唔明

跪求上面兩隻game 個名，純粹想起youtube 睇返兩隻game同結局講乜

Bomberman Land 2

第一隻拍拍機 機鋪仲有得玩

Gun Bullet

個樣似係，原來有第二集
回憶返曬黎

痴撚線真係呢隻
每次舊game討論都無人提呢隻
ching sick ball
腸酒

依然都係得日文

難玩到仆街 一粒子彈射一條羽毛

個時有把光線槍玩好正

同時仲有隻 企鵝做主題既小遊戲game
都好正